如果業主按盡層樓買熊證/put 輪，咁就算股災都唔會平賣自住樓囉？

是咪先？

如果牛三呢？

牛三樓市咪gogogo囉🚀

而家咁樣陰跌
牛熊通殺